{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-16",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부산 암남공원"
    },
    "text": "広さは56万2500㎡です。自然公園で、東側に南港、西側に甘川港、前方に動物検疫所と隣接しています。南側には閑麗海上国立公園が繋がっています。釜山西区岩南洞に位置する岩南公園は釜山の繁華街である南浦洞からわずか4kmに過ぎません。昔は穴掃除の入口と呼ばれていたこの道は海岸の絶景です松島海岸と釜山南港が一望できます。1972年12月30日、建設部告示で公園に指定されましたしかし、軍事保護区域内に縛られ、しばらく出入りが統制されていましたが、1996年4月5日に開放されました。その後、総事業費34億ウォンを投資して展望台·雲橋·散策路·広場·野外公演舞台などの施設と駐車場を造成しました。海洋性樹木が森を成しており、奇岩絶壁が切り立ったようにそびえており、青い海とともに絶景を成しています。ここでは櫛目文土器·貝塚など新石器時代の遺物が発見されました入口から小道に沿って登る山道は松の木が鬱蒼として森林浴を楽しむことができ、雲橋に乗って登る頂上には眺めの良い亭子が立っています。ところどころ体育施設が設置されていて、海辺の方には海釣りができる施設が備わっています。今後は自然学習場も造成し、文化と生態学習空間としても活用する計画です。松島海水浴場から徒歩20分の距離にあり、近くに斗島公園と松林公園があります約1億年前に形成された堆積岩と原始林、101種の野生花と374種の植物など都心の中では珍しい自然生態が群落を成しており、釣り場、展望台、遊歩道などを備えた原始自然公園です。入口から小道に沿って登る山道は松の木が鬱蒼として森林浴を楽しむことができ、雲橋に乗って登る頂上には眺めの良い亭子が立っています。ところどころ体育施設が設置されており、海辺の方には海釣りができる施設が備わっています",
    "QA": [
        {
            "question": "岩南公園の広さは何㎡ですか？",
            "answer": "岩南公園の広さは56万2500㎡です。"
        },
        {
            "question": "岩南公園はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "岩南公園は南港と甘川港に隣接し、閑麗海上国立公園と繋がっている自然公園です。"
        },
        {
            "question": "岩南公園は何年に公園として指定されましたか？",
            "answer": "岩南公園は1972年12月30日に公園として指定されました。"
        },
        {
            "question": "岩南公園は何で縛られ、何年に開放されましたか？",
            "answer": "岩南公園は軍事保護区域内に縛られ、1996年4月5日に開放されました。"
        },
        {
            "question": "岩南公園にはどのような施設が造成されましたか？",
            "answer": "岩南公園には展望台・雲橋・散策路・広場・野外公演舞台などの施設と駐車場が造成されました。"
        },
        {
            "question": "岩南公園には何種類の樹木が森を成していますか？",
            "answer": "岩南公園には海洋性樹木が森を成しております。"
        },
        {
            "question": "岩南公園ではどのような遺物が発見されましたか？",
            "answer": "岩南公園では櫛目文土器・貝塚など新石器時代の遺物が発見されました。"
        },
        {
            "question": "岩南公園からどのような景色が一望できますか？",
            "answer": "岩南公園からは松島海岸と釜山南港が一望できます。"
        },
        {
            "question": "岩南公園の近くに他の公園がありますか？",
            "answer": "岩南公園の近くには斗島公園と松林公園があります。"
        },
        {
            "question": "岩南公園から松島海水浴場までの距離は何ですか？",
            "answer": "岩南公園から松島海水浴場までの距離は徒歩20分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 373
    }
}